係細行做的股評人，通常月薪幾多？

如果人工好少，自己都未上岸，出嚟教人投資咪好搞笑？

如果話人工好多，細行又唔似出手高。

有幾個無係證券行做嘢，例如陸叔肥青之類，根本唔係持牌人，佢地又憑乜周圍評論股票？點解電視台唔搵連登仔做財經節目？

有錢人洗撚睇依d咩， 你當高中低級數 低會參考中級人既投資方法

例如邊間？

幾時規定要有牌先可以評論股票

公開講不嬲都要

呃飯食

咪玩啦
如果一定要D財演俾人拉晒啦
有牌講其實要做番申報姐
冇牌就冇所謂

不過話分兩頭
就算有牌果D上節目
好多都唔做申報既
郭思治 沈振盈都廢時做
根本冇人理

財演自己唔講，根本無人知道佢地係咪持有某隻股票

廿零三十萬點都應該有卦

月薪唔係重點，重點係佢哋響股票市場上有幾多斬獲